[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(1467)

1001

SLOW 又唔開

天同

又唔開

溫馨提示 如此場閪波下注銀碼 超過你本金1/4 你已屬病態賭徒

.

全大針

SOR 誤中 你開左我唔開

開波啦

仲要次次個標題都開錯!!!!!!!!

我all in 左 點算

10蚊

珀斯和波望勝

半大未

半大jump

波都未開 傾緊咩劇本

半大
客其他
總入球6,7
友誼賽賭身家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無買幫手叫NBA

未開波

開波未

半細全細

個場好靚

買咗$50 +2

傾完劇本好開波

半場2:2賠率有怪

有冇link 睇波

球場好多人

澳假半0全6

入波未啊

已經入錢入到唔記得自己本金幾多

00算啦

呢兩隊實當練波咁踢

中到半場客同和其他我派5個一千
不過我都係戒定j穩

最叻賭戇鳩波

個球場坐爆哂咁
唔似假波喎
等睇廢車放水開客主

LM

LM GCHI

心靈投注讓和

愈買愈開心

呢場唔中以後唔賭細賽

波都未開 個個叫哂春

我就叫陳三辣

Kick off

半場1:0
全場1:2

幾注飛同半大有關
望就望半場2:0全場2:4

球權100% WIN

做乜鳩搵幾條link 都係對修咸頓

仲唔入波 又輸

愛記都抄人廿尻幾比0
同樣藍軍唔係要我地失望下化????????????

有無人有link?

同我轟落去

有名你叫垃圾車

主客
客主
Jump

150%!!!!! 上呀！！！！！！

珀斯敢唔敢入第一球

半大已針

3/3.5大 再加入球雙就發發

控球率150%

澳職抬頭

無角玩

0-1

笑咗

....

秒糕

快到

講左買車嫁啦

半大差一球昨

廿尻幾比0 準備了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

01

0-1 GOAL

屌

客其他叫糷區

半客其他

易撚到

呢d 球會賽無數據 無往績
不了

正正子, 中晒伏

早知買大d
不過算，呢d西波贏就小小好過大針

半細全細針得

半主客和其他

針了

根據秒goal定理

秒GOAL妹到完場

劇本同昨晚高登堡一樣
半場1:2全場3:2

又細又買主
唔識賭唔好賭啦

半客爽

咁快

今朝4x5
550推到3800
依家半大 全大 半客 客-2
各950
睇下推到幾多

馬會有開真係想-2 半大咁屌落去

mola達 友賽都要訓地下

針

客-主

半大
客其他
總入球6,7
GOGOGOGOGOGO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半客

容其他

主入到一球當佢贏

第一球針ed

半細全細練心開始

一球妹完場啦
半客

車藍衫定紅白衫
睇live1:0

半場比多粒之後你鍾意開咩就開咩啦

求link

完場啦

咁都要問

gchi

半1全1

球探有

半場和ok？

車仔係紅白衫 曼聯係藍衫

要買定車冠軍啦

馬會無開

4.5s練心

無錯

車正氣

無走地

細波

多唔多半大既手足？

開客主

秒GOAL又要妹到完場?

好lag

利申唔識睇波求指教

半大

勁！！！半場射人反彈刷角！！！！
依D真係澳職先做到

清風巴又同路

又得

修咸頓。。。唔係個場

24min
未來人？

有無比分live link?

屌你老母笑撚到

買左客勝 可以點補飛

師兄得閒去睇下醫生好啲。。

呢個似唔關識唔識睇波事 係弱智既問題

無得補

博下大霧先

細波 點補飛

下場補

唔貪心上半3零就夠#

冇即場啊屌你陸帽

刷角未

半大全大jump

下海做PTBF
利申 藍絲

入多球上半

MOLA達要跌幾多次

半大jumped

你on9架？屌你老母

我都忍唔住笑左

唔明買主既人既心態

我車必勝

買左下盤未撚驚過
垃圾車最叻就係贏一粒後妹到比人cup

半大全大針

垃圾車快躝

屌， 又係半１全１

車路士永遠都是閪波狗

半場就cup okay?

不可以

場波都幾大雨

爽手比多粒啦

ok

新上任 要打頭炮

無買客主

車仔頂撚住
半客

全細 穩了

一線頭既作用呢

原來sbs播
諗住Fox Sports

唔識入波屌

半大gel定先

係咪成班人買半大

應是

高蛇 出左咩？

係咪要針了

75%控球 我車點輸

半和未

高蛇點睇

無 但正常都知唔會係細

你咁講似乎有啲野

垃圾車 開始妹

秒goal結果只有兩個

+2穩如狗

一係入 一係唔入!

又沉船事故呀？

唔會係細咁又唔all in 大

壞左

越夠位未

球探app你個野壞左

半大jumped

廢拉達 入波未

半細全細頂住

幫我頂麻半客！

我睇全場2，3球

慢慢踢 完場先同我贏夠兩粒就夠

軌唔入比人入

我無出呀
本身想要主+2
算了

仆街車快啲入

Morata都仲係咁廢
睇黎佢踢澳職都唔掂

莫拉達廢撚到

主第一隊針左

廢拉達 咁撚多人射地波

車路士妹妹車路士妹妹車路士妹妹車路士妹妹車路士妹妹車路士妹妹車路士妹妹車路士妹妹

快d賣達仔解放佢
垃圾車不值得擁有

未來人暗示

屌 又係廢拉達

摩拉達廢到傻

Morata單刀必定唔入

莫拉違

睇到佢雞仔步咁就嬲

01波膽 10倍

高蛇今晚岀唔岀水

莫拉柴真係攞去打靶好過

一定要買架 病態賭徒？

點解呢場無角球買 角大

上半仲有幾耐

屌 射到咁正中把撚

差D

血肉長城

15 mins

半細穩到

針了

Around 15

半大針 跳樓先

雷斯出絕招未

半大針
好彩蚊注

半大全大已死

唔屌真係唔識入波
屌

+2頂實

車路士喎.......

垃圾車唔入比人入啦

唔通真係又客主

半大未呀，快手入波啦

車仔下半場換哂成TEAM 走 比澳假任入

而家都仲係一球
會唔會悉尼仲勁過車

妹完場

入多粒啦屌轟

半大咁難開

馬會低水半大又撚狗

馬會提早收工 賭仔半大

半大jumped

半細全細 cashed

半大又針

因為狗會乜撚都驚
選擇性開盤
狗撚到仆街

馬會員工: 飲杯!

比錢馬會開party

狗會精選 特登臨時加1場

相比澳博馬會已經叫好多角球買，雖然都係好撚少

軌
笑死人，禁屌唔識入

讓和穩如山

真的嗎

入未

半大已死

半大
已死

同一聯賽可以一d開一d唔開
佢老母都癲癲地
做莊做撚到咁

唔入比人入啦臭貨

屌你咪提啦

買車大波簡單on9

係香港做賭仔都賤撚過人

閪波黎

半細全細穩如狗

車識閪入波咩

好彩買得細！
諗下on9平買乜好過

澳職d跑狗...

下半場主隊快杯

啱啊

半大針

莫拉達個種廢真係非一般

等收錢

可能呢樣要跟返直播同電視台既問題，有線播得既德乙 澳職(有時某場次冇)德甲就一定有角買
其他次一 二級即場會開角玩都係因為冇咩波賭先開，比甲 挪超 睡超 智甲 巴甲 etc

由車入波一刻已經針

獌 踢左兩場 都細啦 入咁多波有獎咩

定撚到

1.5b
上

好彩踢假波

切爾閪

低水半大都開唔到

俾多球

唔求你開走地
比人多d選擇賭都唔撚得

依幾日低水都開唔到

仲有幾分鐘半細頂住

軌下半場比人cup埋佢啦

半大再見了

對垃圾車有期望真係

半客gel

頂住啊 半細全細

奇蹟半大啦轟狗

半細gel

同路

得拜仁正氣波

CLS足球

半大❗️

反手

垃圾車

馬會唔開門

一蚊不買友誼賽

佢肯所有走地波都開角球我已經覺得好好，玩即場唔玩角有乜鳩好玩

好撚痴線

補少到

過關快線又係on撚9
簡定波比你串
屌你我唔買你快線d場次
買過關就要續場入去睇又出又入咁撚on9都有

以後skip友誼算
又學到野

廢物車路士

Goal

俾ching羊到落閘了...

西波 半細又然

不想再針

1.5b jump

姐係你要賭角球剩係佢簡比你買
咁撚on9都有

美蛇fs蛇 6皮馬會草皮goallllll

莫拉達幾時死

針左30蚊

有價好賣

Thx 得閒巴，半客

屌你老母莫拉達起馬miss 45球 唔撚想踢咁

狗會精選

屌你老母呀 垃圾車

客主

搵咁撚多都唔叫it狗寫好個apps

柏G光輝去踢英超都得啦

又係到偷偷買 不說

咁多下都無半大

半細咁都頂到

半細半客
全大

半大，笑唔笑

多謝美c半大
即飛

半細cashed了
下一球珀斯入波ok？

多謝

想加注

下半場 客其他

又半細又全大

1.92半大

沒有寶利tg
未能及時通知

好彩中返半客，輸少啲

半客幾賠

1.63

最後回到1.77

咁抵買 咁博半客好過半大

爽皮

岩岩放工搭車,訓下醒下咁買左半細同半客,之後望返覺得自己好ON9,點解會咁買,但依家無後悔了

狗會精選真係有啲料到

莫拉達
一點再戰

開個客主出黎

有讓和就心滿意足

睇人屌波好開心

一直都等緊一點

1粒到尾

買左主客無買客主

半場波強0：1最低水
我講咩自己諗

半細全大是常識吧

迫害半大

垃圾車半大唔到

等你 FS巴

期待美斯蛇fs蛇下一口

叫糊

半細

美巴岩岩邊到出水？？

肯定唔會開客主

呢場睇賠率似 1:2 / 1:1 / 2:3

波post出

48分鐘定律~~~~~~~~

半1全5

總入球7球！

今晚馬會banner 識買啦

1球完場啦唔好搞咁多野

你在這裡說 我看得到的

推個波出街

界

3/3.5s 穩

中柱

同時買讓和讓客既人

開個全細黎見我！

全大jumped

好的，知道了
我改的了，親愛的

GAOGAIGAR!!!!!!!!!!

下季車仔踢澳職算啦

仲係好撚定

咁啫係點 唔太識睇

應該偏向開細 我估的

同路 gel定

比個雙我呀

傻既先買大

珀斯追平

快！

0:2殺晒

無端端開場7:30,個個收工就送錢俾佢

初初覺得開大 傾完劇本開場前覺得開細

全細穩 訓先

狗會精選冇撚死錯人

勇勇勇！！！！！

車仔準備換走哂上半場果TEAM人

好彩只係買左20$

買全大 笑4

珀斯頂撚住

條柱

點解一場可以中６－７柱？？

因為車仔對住條柱射

又中柱

依隊車

入多一球，比觀眾過下癮好啦
全細要食撚晒呀

入未///////////

又針

澳洲佬比錢收買球證
整2球12碼

珀斯龍今場應該至少有9分

睇好0:2完

個龍打場友誼波都以死相搏

墨爾本勝利12m!

柏斯件衫後面睇好似著住龜背

全細 告訴我可以怎輸

但我沒有買

呢啲西波

唔係掛... 我買左100k諗住收硬24k息
買啲玩具玩下架wor...

買細擺明派錢 見到3/3.5就覺得on9

精明馬會

大波

客和/客主

友賽=細

開個雙先啦

反應快但射唔中sad

全場滿座 珀斯唔係輸呀嘛？

入場睇佢輸

車仔入未

英國人好講紳士風度，所以唔會客贏落佢面

仲係得1粒
軌真係

唔少係車仔球迷

半一全一咁惡?

全大jump

又係秒入完就算

秒goal.....

5分鐘1球
90分鐘？

如果呢場有開即場，應該成堆人秒速追3.5S

買全細有冇驚過

5分鐘一粒 4.5s中水啦

一球到尾
依家又唔係摩佬帶

屌你老母 買個+2和都開唔出

仲有十分鐘，唔好咁驚

主隊 入一粒啦

個app唔震既
係咪壞左呀

主隊入一粒

珀斯入波ok？

入多粒啦垃圾車

秒goal定律

主入

一早話咗要買+2
我車實在太廢

冇左你

英超隊第一場friendly例牌閪波
我曼又係咁，利狗都差唔多

主射入佢老母

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啱啊 我一定踢得好過巴克利

細波已經準備好啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

細波gel得

主糕未?

絕殺一粒

90分鐘入0:2

主能夠？

買全北汽車都好過買呢架垃圾車

好

屌 友誼1:1啦

車仔真係好撚垃圾

讓和要jump

廢車已經夠廢
估唔到呢架垃圾車仲廢過廢車

前日定唔知琴日有人屌汽車半2全2

補幾耐

仲有1分鐘完

英超球隊踢友誼賽假到喊

起馬開到個半大阿 垃圾車呢

gg

FT 0-1

有半客

汽車中埋-1有個交代，垃圾轟

抵依隊西車踢歐霸

馬會精選真係閪

珀斯+2頂足全場 cashed

廢車都有半客啦 廢車>垃圾車

連老實莊家澳門同易勝都咁 已經可以買細

最近狗會精選球會賽
一係客勝或和

垃圾車半一全一

除咗正氣拜狗

垃圾車仆街死啦

西波既極至 不賭就是贏

5分鐘1粒 90分鐘1粒 好波

足球過關 2x1
星期一 2
諾高平(主) 對 艾夫斯堡(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.80
星期一 3
哈馬比(主) 對 達爾古特(客)
讓球
主[-1]@1.87

半1全1 好彩冇買 入多粒都唔肯

中咁多次柱無計

達爾古特下盤2000$

磁石波黎架

聽日閪盃日 冇一場係冇個盃字

on9平好勁喎

7次對戰 客隊5W2D

on9平on9既

哈馬比100%？

戎賭1日

星期四朝早又一大輪國冠屠賭仔

1000%

賭icc真係可以上icc

買艾夫斯堡 +1了

馬會開走地

一點前派錢ok？

想要艾夫下盤

松鼠讓山雅

2場下3場上

哈馬比 半大

天狼星2-1哈馬比
哈馬比佢一日未贏 我長追對家！

屌你老母 垃圾車真係垃圾車

艾夫上場個12m

琴日天狼3.5大 古里高盤都中
今晚三場都睇上盤
另外小注3x4讓和當少少對沖搏下
有無同路？

琴日都見你啲命中幾掂 希望齊羊

國際體育會[-1/-1.5] 下午仲係-1

哈馬比 仆街死 兩場都下盤

唔貼飛
1點兩場上盤

有冇on9半大黨員

球半兩球wo 本身

我記錯另一場個數
自膠

馬會精選必屬閪波
以後馬會開廢賽精選買細同下盤就岩

哈馬心 半大揮手區

本身想要下盤 可以度之後波

又輸到得翻38.2
求開解

你今日唔係入左1000咩
咁快玩哂

捐左佢好過比馬會啦 你番唔到身架啦

友賽又想幾時派

你真係好邪
同你同路未贏過

累了早抖

應該係我燈左半大

7月真心黑

點解唔一早貼出黎

哈比人 睇盤似係細球 但呢兩隊野 一隊入好多 一隊失好多 唔似細

1場落咁多注

想試下唔貼燈唔燈
結果一樣

希望最小依幾日唔洗見到你

10蚊燈你3注

Lego 大
哈比人 大

個條3x4唔應該哂咁多錢啦
要9篤不如揾多波日子半全場6x1 $10

信你沈仔 半allin 不中 我打你屁屁

$20串起佢

瑞超兩場主盤

冷靜

on9平角大串哈馬屁半大點睇

艾夫斯堡 +1
哈馬比 x on9平 2.5/3入球大
留名等炒

1點兩場半大全大 有無人

ON9平對家好刷得

輸到失去理智

想串大波，但低水
串半大又驚斷
單頭又驚買中西波

通常一怕唔敢買就中

西波都賭咁大

友賽真係以後都唔買

再賭_ _ 斬手指系列

心靈投注友賽

角球

592

今朝果場追角大會發達

又好似岩
但真係好難信2場都開到半大

要全大算
如果我咁黑仔半二全二 咁我戒賭到英超開鑼

兩場全細 2X1

3場似全大 點睇

哈馬比對達古爾特
客勝點睇

高平細

on9平角細串哈馬屁全大

哈馬比近況都差，但主場讓一球，要主

等開波前再睇 Lego平 應該點都係大

試下唔撚好燈

哈比上盤
Lego大

應該兩場都大

寶利開口中

2x1 all in
艾夫
哈馬
豬左ifc見

哈馬比個場易勝個大細盤想點
都係睇定啲先

愈回愈愛

gun了

Fs繼續平注

fs又小注打救世人

好耐冇上

同路 豬左一齊CALL的我既

有線vicki真係好得意

好啊巴打

我唔想同你CALL的呀 唔好呀

好耐冇見

車埋我

睇黎要book旅遊巴了

求派200蚊起機

求派20蚊起機

求派2蚊起機

角細要了，重注

不求同年同月同日生

沈巴呢兩日咁少分析嘅

艾夫斯堡 受讓半一
哈馬比 [+1]

1點必大！

-1?

on9平角細 有冇同路！

重注左

玩角不如玩入球

都玩

m蛇信徒？

佢9.5細死過兩場 今場有即場 等10.5細算

高蛇 fs同路

對

一樣
今晚啲大細好難估計

HI I’M back

全大日

我今場信心都係一般
所以同佢9.5s再串兩關 50$支持下算
等即場再睇點買

黃俊青爐： 穩如哈比馬盤

高蛇 fs 黃俊同路

第一場就細咗喇喎

有燈

世紀之戰

肯退出未

邊個

訓醒過左一關下盤
繼續兩場下盤pls

500重新上路
💡哈馬比 盤

想要埋達爾盤

哈馬比場又燈又蛇
點玩

買咗瑞超2場主盤
另少注跟足polo 2條飛玩下

艾夫盤

走盤
買讓和

屌 咪燈啦

條飛係點

咁準時開爐

高蛇買哈馬比上盤定下盤

提早出等大家睇路嘛

信我今次反底

又同路
岩岩先入完錢咋

我夠係囉

2條都係polo既

試下比啲信心！

你即刻打爆哂屋企d燈先買波喇

想要角細

係邊度跌低係邊度起翻身
我落街買多一打燈翻黎

高蛇兩場下盤?

對唔字

有無人要咗讓客艾夫斯堡

燈我只信BGOR
咩黃俊小星星書包都唔洗理

有冇b gor青爐

高蛇哈馬比上定下盤？睇唔透

ON9平回飛

兩場上盤

兩場主 已all in

ON9平大波串哈媽比盤 有冇同路

高蛇今晚有咩心水?

下 上盤

1點2場半大串唔串得過

哈馬比航空母艦

黃俊巴出水。 同左路

All in 左半大 屌

gun高蛇艾夫盤了

希望頭場唔好角同盤都針
求其一場中都心足

中一場唔係都要輸咩

訓超除左aik
其他都係正氣波
唔驚沉船

一定又係西波

1號風球會唔會踢唔成

連登大船對家初步統計勝率超過八成

痴線咁夜仲要人踢波

實想中哂既
但你知d西波

落雨打風有人工加？

係 alk in對家準備事後飛

高蛇 出左艾夫盤?

加多注

私家雞學人讓1球

唔怪得又落咗飛！

9.5s

我等陣會再加多注

Fs 巴收到風？

直覺玩下

頭場我估會和!

FS巴

FS神出動,點都跟一跟痴一痴D旺氣

9.5s同艾夫盤都要了

FS 巴
個主盤啲水

打沉左個主盤

重注左呢場

祝索
訓先

小注支持fs巴

艾夫小回

散紙黎

想支持Fs

你又入左錢啦？

點睇823 上星期入左小小

有燈同路

上
下
上
訓醒收錢！

岩岩開始賭波 如果呢2場正路波都輸 我就唔會再賭瑞假

入左啦

頭場感覺開細

馬會冇開伊巴蝕晒底

呢隻冇咩好講
穩定收下息
因為上年都開始開拓大陸市場
應該今年仲有得上小小

上上下

天狼星2-1哈馬比

第六感？

馬會精選100%細

真係兩場都半中全大？

今晚變哈巴狗

連登方舟

睇盤 我大細贏輸一半一半 第1場細 第2場大

取消關注訓教算
訓醒睇結果

訓醒：唉 又針

馬會：

諾高平主勝有「堡」證
哈馬比主勝目標可「達」
國體會主W保前6

角大屌唔屌得過？定買即場高水？

又入

正水日

全細日？

幾百玩下當做善事

「堡」 「達」

哈馬比回到

又回

回飛咩意思

贏硬咁解

我宜家即卡打爆哂屋企啲燈膽佢

屌 你去訓啦

你買左咩我10蚊跟你對家

哈馬比 上盤召集

三場閪波 聽日起身睇結果先

同6張圖加個icon做咩 扮識定等人幫你解讀

易勝引下盤

係咪解上盤食撚滑

大 2.5/3
狗會又想食半格

平心而論
睇盤睇澳門就夠

但係你好似燈喎

好似

唔係引上咩

信高蛇下盤！

想買兩場半大2串1
但係頭先垃圾車果場受驚過度

又出賣行家

佢轉1球半 迫人買下盤

艾夫斯堡[+0.5/+1]

1.56水點引上

想減賠

same road

2埸大

引下盤啦

達爾古特[+1]

紅色大字

第2場對左

下盤日

哈馬比細波

串埋定單頭好🤡

嗯

比你揀都會揀1.5啦,輸1球有錢收,所以咪引你買下,即係佢睇好主會贏2球

點解細波

自

on9平半大

根據自慰恥睇法 哈馬比應該係細波

聽佢尻up啦

1點兩場似上盤
大細我覺得1.65完全唔值搏
玩盤好過

1.on9平
2.達爾

哈馬比 似大 但澳門50 50

dllm 兩場對晒

買左 希望一陣智巴唔好話大法唔啱用呢場

8輸9孔尋日命中好高

今晚唔係你死就佢亡
準備大對決啦上下盤都有人買

放心啦我Feel到今場反底

我都唔肯定架 要等陳平安出黎解說

你去訓啦

買了2埸大波

我們是同路人

ON9平大波開場先買
而家咁低水

齊羊

足球過關 2x1
星期一 2
諾高平(主) 對 艾夫斯堡(客)
角球大細
細[9.5]@1.92
星期一 3
哈馬比(主) 對 達爾古特(客)
入球大細
細[2.5/3]@2.15

算了 唔買盤 冇心水廢事亂黎

exactly

睇黎無人會一齊屌雙上盤.....

哈馬比回飛仆街鳥

個垃圾陳平一定完場 一堆解說 事後孔明

今場上下大細句角大角細都有人買
信自己一次先

針了
雲加要艾夫斯堡 達爾古特

世界大戰了

再落飛馬會要執鳥

1點個場冇走地？

冇

艾夫斯堡FG

on9平有
未開波姐應該

屌 買唔撚到

買佐角大，希望中

兩場都1點

艾夫斯堡直接 +1 博下

報假分？

on9平有走地

咩玩法

報假？

fake

on9平?

屌你咩哈馬比咁快失

仲封緊

仲封緊盤 狗會堆人食完飯唔知有即場要開?

on9平開左波仲未開走地

好似睇錯場

屌 好無聊 報假分覺得自己好型

屌佢老母個臭系 唔撚開走地買乜撚野

有

1-0

又多個on9

玩撚夠未

收到風操盤條友飲到斷左片

兩場上盤都按屌對面

角大針

馬會壞左

屌系屌到唔知時間

哈已經2c

屌你老母特登玩野報假分既買乜輸乜

屌唔係啵
明明開左波

禁屌 冇用要入波

我想入角細阿屌你馬會

仆街我要買9.5s啊 仲封

馬會封完盤未

操盤手斷左片

你唔係買角細咩

馬會應該學上次廢城咁架啦 即場又停

其實咪用垃圾app啦

哈無角買

馬會真係識簡角球黎開

馬會操盤手訓撚著咗 ?

哈嗰場冇

哈馬比都冇角買

哈有開角咩

開走地但封盤

屌你老母開未

收4點唔洗番黎開工???

單刀都唔入..

證明左m蛇講既野有用 一大一細

買晒下盤嘅朋友 一開波已經叫糊了 可摸耳即刻完埸收錢？

真

已報警

馬會識玩

做乜鳩

Sor今日全公司放早食飯，而家揸緊車返去

係咁假分做乜？

哈哈1:0馬

無開阿 我以為佢講緊好快有c 想on9平果場都有

今日特別多報假分

On9 馬會睇唔到場波 要我受

咪寫住冇直播冇即場住

無左即場買

電視台信號問題

電視台直播關係，驚死到

屌，封盤早講啦

dllm 封盤早講啦屌

即係可以訓得？無即場買？

on9平1-0

on9平1:0

on9平1：0

1:0

LEGO波都入埋 封乜鳩呀

real on9平1:0

馬會cashed

馬會：等你地冇仇報

播唔到唔識早啲通知
乜都無買等走地
點知封撚左盤

佢好一招唔比人補飛

真,1:0

針......

1比0

1-0on9平

3角

on9 1-0

馬會 我立即屌你老母

on9平糕

屌狗會

屌你咩
360都有直播啦 你會冇?

由於電視台直播訊號問題, 星期一2 諾高平 對 艾夫斯堡 暫停受注。

兩場半大呀

屌你老母狗會

on9平入多粒啦屌你老母

屌
本黎仲諗住一開場狗會轉2.5大入手
封到入埋波

2場快入呀

好撚狗

仆街咯

4點收工收到傻撚左呀

仆街狗會 冇得入9.5s

哈馬比要開上盤呀

酒樓冇電視呀屌你老母狗會

角都無得買，屌你死馬會

下盤jump

飲大左

屌，可唔可以刷角入球

8輸9巴旺到

艾夫快追和

係要逼人練下心嘅 艾夫下球你嘅

狗會操盤手飲撚醉左???

艾夫Jump

ON9平比角!

盤針
角冰封

半1全2 或者半2全2

2場上盤
半大

哈馬 2.5/3s練心

on9平咁快入

on9平入佢

又會咁岩今晚食飯先黎冇電視，擺明飲撚大左啦屌你老母

屌 無走地買訓覺算 on9馬會

大波波

中

瑞典波真係唔可以買正路既

都話今日放早去咗happy hour

on9平2.5/3要針了

輸少啲

又中風

針 原本入左9.5b

艾夫追平plz

ON9平,艾夫齊齊刷角刷入波!

屌，比角呀

哈馬比入未???

狗會班仆街一定係今日先醒起有走地
set定1點鐘先通知封盤玩鳩賭仔

半大黨試呀

哈馬比快456啦

好想入9.5s 垃圾狗會冇即場

達庫德啲控球率好正

艾夫入未

2場半大

又會係得一個直播訊號既 屌

半大黨上呀

有鬼..

估唔撚到有即場都要一早買定先 針

乜都無買諗住等走地
算！不賭就是羊 各位早抖 祝羊！

洗唔洗我搶1001

on9平半大快開黎見我

達德比人圍住個禁區踢 但我相信你地可以力頂

香討角神話9.5s

來

哈馬比456

角呀

jump了

係 諗住即場入 點知

😝